大陸微博個個都排斥武漢人

大家都係中國人點解要做到咁絕？將武漢病人分流到其他省份，分擔一下武漢醫護workload都唔得？

武漢國？

打喪屍

估唔到居然係荊州最先獨立

武漢獨之

夫妻本是同林鳥 大難臨頭各自飛

新主題公園
真人Biohazard

香港facebook 5 毛係咁扮道德撚

又話血濃於水中國人， 共嬴又盛
做咩出黎割席

分裂國家， 拉去打靶啦

打死武汉逃兵

一獨冇回頭架

唔係全國人民stand tgt咩

一點都不能少???
14億護旗手?
而家得番13.9億了嗎

冇事就維藏蒙港台都係中國人
有事連同講官話既武漢人都割蓆

試下微博Search上海 大把上海人話「我就是排外」

直接槍斃確診個案笑死

狗咬狗骨

Wuhan is not china

幫推十下！

「突發」四個醫療工會不排除於初四後發起工業行動！(終極整合）

到上海北京爆發果陣係咪杯葛埋上海北京？

武漢已成condom，唔走就笨

中國一點都不能少！

根本全部城市要派醫護入去啦

聽講上海有百幾宗，不過上海係一線城市，恐慌就唔好啦。

正

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

古今中國第一重鎮

这肯定不是事实，我们铁定是要和武汉共患难，这瞎嚷嚷的不是港毒就是精美

香港人真係行得太前！

一點都不能少 支持武漢全國遊走

武漢起義

武漢率先獨立

唔關自己事緊係道德撚上身啦
試下港共強制佢地上武漢住，即刻屌港共屌到上天

又話支那每一部分都不能少？

排咩斥呀, 等排住隊中招啦, 明明就未什麼分別

「行動亅post 高鐵拉鋸戰

幫手推上熱門
仲有入tg group投個靚票

加油武漢
精神支持
你死你事
企開d喇

被獨立

武漢condom

荊州

民族劣根性 出晒黎

人要為自己
武漢醫護快罷工

上海就好似西班牙的加泰，因為有好強嘅優越感，所以天性排外，佢哋會叫上海以外嘅人係鄉下人

武漢獨立

血濃於水

武漢人出名奸同仆街

本地藍屍仲心大心細，未知係唔係加入打柒武漢人嗰行列

爽

患難見真情

柒婆派出POPO同福建幫抗疫

得荊州得天下

把支那都也封了吧真的

上海就不嬲都排，歷史背景同香港似，可理解

其他垃圾省有咩資格

武漢被獨立了

香港人 connected

分離主義搞武獨

快d共赴國難啦

武漢人肯定收咗美國佬錢傳播病菌

而家又唔係一家人喇咩？大天朝

會唔會又返返去軍閥年代大亂鬥

仲話好團結

這就是中國，理得你死，你死就咪搞到我

佢地不嬲排開外

別讓武漢人跑出來

支那畜打支那畜

符合國情

你地個皇上都同你地割啦

武漢嗰啲罷工，必定有死亡威脅
現況睇，一係做到死，一係被殺

大劣人都係自私種黎
同班藍屍一鳩樣

好治療
幾時全國封關獨立

古語有云：大意失荊州
今舖支那

厲害了「他們」的國
無事我的國
有事馬上跑

愛國就不要被武毒份子誤導

屌

又話核爆都唔割嘅

真人打喪屍

一句講晒
他朝君體也相同
你確保你無中招？

鼓吹武漢獨立？

不嬲都係咁 藍絲咪又係咁咪on9

仲請求封城添，唔想再接收武漢人

摘口罩 做個堂堂正正武漢人

呢個政府唔會幫到我哋啲乜, 入境同埋醫護已經提曬水, 醫護更加有人冧低咗

目標: 驅趕大陸遊客、切斷來港途徑。

地點： 由旺角油麻地一帶推進至香港西九高鐵站不需強攻 震懾效果成功即可 只要影響高鐵運作成功

時間：今日黃昏

嚟嘅麻煩入依個tg group 投個票講你幾時去到以上地點

戰局預計： 會與警方對持 放催淚彈驅散 或有機會畀人包抄 記得保持距離 形成拉鋸戰 長期阻礙高鐵運作

支那既人性

維穩系統已失效
今次係一個好好例子
大陸政府慣咗用維穩手段解決問題
只要制造到大型混亂 政府就處理唔到

我們都是中國人

槍斃會噴汁～火化好啲

好正常啫 人不為己 天誅地滅 祝早日支爆

武國

血濃於水呀
一個中國
一點都不能少

上海自身難保啦
佢地個邊都傳緊話好大獲

衝關? 之後班公安當喪屍咁打

１４億支那人根本脆弱無比 只要有利益先同你講團結

港人港城班藍絲仲屌人講封關口。仲講咩自由行好緊要 要靠中國幫助
屌你死撚左佢啦

說好的血濃於水呢

真係好大鑊

香港人 自保
口罩唔好戴反

推

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

我要真雙普選

堅守 生是武汉人，死是武汉鬼 民族精神

除左武漢

人死人事 淨係食花生 唔推活動仲點光復香港

得d香港大中華廢柴去攬班賤民

武漢獨立 唯一出路

連登仔成日FF反了反了
睇完就知冇可能

武漢第二次革命

大陸人唔鍾意香港人都好
佢地睇香港各大討論去評估件事
基本只會去香港人多又唔官腔既討論區睇就已經睇得出2邊講野有出入
等慧眼既人去睇清件事都好 死了才後悔係多餘

中國人果然都係鍾意割

耿爽：中國一點都不能少
淘寶：港澳台、新疆、西藏、內蒙不包郵

上海狗係香港面前不值一提

佢地有句口頭禪架

大家都係中國人

中國人的本性
有事就走先
無事就大家都是中國人

排斥武漢人?
依家全個世界都開始排華

又話上下一心 大家都係中國人

大難臨頭各自飛
中国只係個信仰，中国人見低踩，賤即離
平時口口聲聲中国人，出事就叫武漢人

愛國只需付出口水

發燒唔戴口暈打把

呢個支持

傻啦
大部分人都係話廢青誇張
講到就死咁
笑返我地無知

共產黨係靠果班人制做混亂
最好搞到d人唔清唔楚
咁共產黨先可以控制住想反抗既人郁手

2020實現全面小康
消滅貧窮人口

五百年前是一家，五湖四海襟兄弟，中國人血濃於水
識你老鼠，自己個仔女染病留低機場，自己唔死之後生過咪得

十四億人民也想殲滅武漢

支那d劣根性出哂黎

郭靖守襄陽時其他人都係食花生。

四分五裂先兆

無事大家中國人
有事你們武漢人

我諗香港人都慣㗎喇

武漢獨立 唯一岀路

講得咁撚好聽 大家都係中國人？自己人？ 呢啲咪人性 不過都合符國情

武漢獨立 刻不容緩

777 好歡迎

第二個留言絕對支持邊個經陸路偷走都要一槍打死

唔封關，就罷工

呢張係感染地圖.

一點都不能少

全力支持各省市接收武漢疫蟲，分擔workload

割蓆

又話大家都係中國人

割撚曬啦
無事就中國人
有事就武漢人不是中國人 是賤種

相煎何太急
咪一樣係自私自利嘅支那蝗

大難臨頭各自飛

幫佢哋一齊割啦

支那經濟春袋除左香港就係上海
其他地方wfc

電視訪問就話相信政府

武漢會比香港早光復

荊襄之地 固若金湯

只係樊襄之地先固若金湯

有啲黑警都靜靜雞換咗戴外科口罩

成個國家一齊死啦
地球最賤種人種

劉表

全力支持武漢同胞
(香港警務處 警察公共關係科 支援武漢抗疫特別小組 示)

一點都不能少啊親
別割都是一家人

中國人係嗰笑話

鄂獨

武漢獨立鳥

戴乜撚野口罩

佢哋係中國武漢唔係武漢呀

點解中國人叫支那人，大家明喇掛